【請廣傳】放工後人間蒸發 昂坪「李小龍」失蹤4日

在昂坪360飾演李小龍及葉問的31歲動作演員李寶倫，於本周日(4日)放工抵達東涌後，如人間蒸發般失去蹤影，電話亦未能接通，家人遍尋無果，遂於昨日在fb貼文呼籲網民幫幫眼，由於寶倫已失蹤逾4日，其父親只盼兒子盡快回家：「寶倫，希望你平安返嚟，返嚟之後好好咁跟住嘅生活。」

「好多朋友都好關心你，希望你(寶倫)平安返嚟！」李父透露，兒子平時放工後，如出夜街或遲回家，均會以電話聯絡，頗有交帶，但今次真是「好突然，好似人間蒸發咗咁。」李父續稱，兒子寶倫於14歲開始，跟隨粵劇名師學習做武師，他現於昂坪360任職動作演員，亦有參加香港動作特技演員公會的訓練班課程，寶倫的朋友們獲悉其失蹤後，亦幫忙尋找，非常感謝他們的協助。

李父指出，在本周日(4日)下午5時10分，寶倫放工後，與同事一起搭巴士往東涌，其後即分道揚鑣，由於他間中亦會在外消遣，父母見他未返仍不以為意，但至翌日早上11時許，即接獲寶倫公司上司來電，始知他失去蹤影，電話亦未能接通，其原本在當晚約見一名朋友，但他亦沒有應約。家人待至24小時後，即向警方求助，「家等緊睇吓有冇出入境紀錄。」

李父強調，寶倫頗熱愛其工作，只是因需要體力及自我要求過高而有所緊張。至於感情方面，在半年前，寶倫已與前度女友分手，暫時未有女朋友。他平時較常在石硤尾及旺角一帶出沒，只盼他能盡快安全返家。

今次係咪4個武術發燒友約行山
之後用詠春圍毆死左佢?

連登柯南金田一又要出動！

又一單

熱暈咗, 碌咗落山

係咪跟仁傑哥莉去左冒險

RIP

在昂坪360飾演李小龍及葉問的動作男演員李寶倫，本月4日起不知所終。昂坪360回覆《明報》查詢時表示，已於澳門尋回寶倫，他在當地醫院處於昏迷狀況，其僱主「香港專業演藝中心」的負責人已聯絡慰問該員工之家人。根據其家人在facebook表示「現階段希望盡快跟進其子的事宜，請給家人一點時間處理，謝謝」。

《明報》聯絡李父了解寶倫情況，惟對方暫不願回應。

點會去咗馬交

唔知左就搵fb,報紙叫人幫你尋人
搵返就交待，多謝2句都唔撚講